[元朗] 唔見左隻蘇格蘭爺利犬whiskey

代post:

今早9月25日上午十時左右在元朗唐人新村118號釆茵軒走失。13歳雄性已節育高齡蘇格蘭爺利犬whiskey。急尋！！重酬。請電聯57212627楊太。多謝！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

自推

推

929 + 101 聲援新疆！
將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
(急需幫手整poster!!!!!!)

集合地點：
929 sogo 門外 1:30pm集合
(静坐後3pm join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

快d入tg group
快d 入tg group
快d 入tg group

係元朗十成九俾人食埋

所以好擔心 好想幫我frd揾翻

搵番未

揾翻啦